下年得返曼聯係歐霸盃 ...

鏝 猁 mma 歐聯
軌 阿 入決賽都 一齊入歐聯

獌 下年又要走歐霸入下下年歐聯

橙

如果歐霸冠軍隊伍有歐聯資格就會讓比亞軍？

軌阿入決賽點一齊入歐聯...

車第四 阿冠軍咪得

仲有狼隊 /李輸十成陪佢

如果踼歐霸盃有冠都唔差

咪係，獌又唔係未試過

慘
淪落到爭西維爾盃

我以為係
其實呢？

如果 車4 阿5 車europa
咁阿5 都應該可以入cl

重疊既話唔會多左

車4 阿5 車嬴
車用 europa 入 cl
阿5 頂上4 位入 cl

車4 阿5 阿嬴
車4 入 cl
阿5 europa 入 cl

and vice versa
right？

車／阿嬴 都應該兩隊都入
一個用 europa 入，一個4位／5代4入
咁應該都唔會少左嫁
英超本身有4個位嘛

都話唔會多左
會分去其他國家

你咁講咁點解唔係分比亞軍係分去同聯賽

英超拎第4個隊贏左歐霸 個歐聯位唔會讓比歐霸亞軍

如應屆歐聯冠軍同時具備以聯賽成績直入下季歐聯分組賽的資格，則空缺由捷克聯賽冠軍頂上，若同一情況發生在應屆歐霸盃冠軍球隊，則空缺由法甲季軍補上。歐聯預賽及第1至3圈外圍賽、決定最後6隊分組賽球隊的附加賽，都將分成冠軍組（由各協會聯賽冠軍競逐）、聯賽組（由各協會非聯賽冠軍隊競逐）雙線進行，各階段落敗隊伍都有機會直入歐霸盃分組賽或出戰歐霸盃外圍賽。

直入歐霸盃分組賽的名額為17隊，4大聯賽與法甲各有2席，俄超、葡超、烏超、比甲、土超、捷克甲、瑞士超聯各1席，10隊來自歐聯被淘汰的球隊，餘下21隊在通過冠軍組、聯賽組兩線的外圍賽決出。

如果 車4 阿europa
咁就 5 隊？

係

邊個話歐聯唔關我地曼聯事！

利記下年打豪門我地一定入場慶祝
屌哂你地老母！

咁獌迷今年目標更新：車嬴europa ＆＆ 第4